【五毛黑色警報】停止分化

[size=6]無階段性勝利
只因G20時辰未到
大家槍口一致對外
不篤灰 不割席[/size=6]